而家日本集運最平係咪fromjapan

我見D支那人香港人開果D, 都係$20~22/lb

Fromjapan做緊Fedex = EMS半價好似仲平D

求推介急用